而家算唔算係KFC反擊老麥嘅重要時機？

1. 即刻改良佢嘅雞飽，轉晒做長包
2. 出餐出快啲
3.請返啲MK妹執枱

仲有咩可以令KFC好似AMD咁扯返起旗？

你確定amd 扯到起？

射完就

講咁多做咩減價先啦

其實收銀同執雞同1個人真係慳到好多錢?

呢個真係諗唔明

用四個人開四個counter,同兩個counter,兩個人執餐時間會差唔多？

佢啲飯都平嘅，但我覺得佢哋食物種類太多，而家失晒焦 其實都收得皮

KFC簡直係快餐界嘅亞視

Kfc不思進取

無薯條得薯格
買麥當勞基本上都係為咗個薯條

啲雞咁撚難食擊條毛咩

照道理係
2+2分工專做收銀/執餐係比較快
因為慳左走黎走去個時間 而且專做一樣野係可以因為熟練而更快 不過要setup好似麥當勞/新Kfc既系統 收完錢 入面有個screen比入面員工執餐再隊出去
要setup唔難 但全港至少有8成或以上店舖都需要轉
裝修都幾係野

陳晚經過沙田KFC見到咁多空位諗住抵屌啦 竟然有位坐
行到近門口見到十幾條友排緊隊，仲好似得一個counter有開

係 條隊好撚慢
weekday果頭又多中學生食 weekend就多賓賓
開得1個counter唔知做乜鳩
利伸:2個鐘前先係果間買完

其實kfc知啲人排得耐都會照等

污糟到有小強係飯度, 你覺得反擊到?

有野你咪講囉 擺放粒膠好有型？

係

澳洲KFC個薯條好食啊，有落唔知咩味粉
香港不如唔好要個薯格啦，轉薯條加味粉
應該有機會打贏M記

叫kfc做返好d雞先啦
成日不務正業

依樣真

我冇咩要求
可唔可以A2長註有得揀燒雞

每次出新雞A2就冇得揀雞
新雞每次係難食過屎

而家d薯蓉蘑菇飯汁淡過水

雞皇飯都係，有時連青豆都冇